[波台統計學]其實整多10條連儂隧道 維穩費已經多咗一億

外面傳聞一件$300，明眼人都知依啲job要判上判咗最少5次先會得返$300咁少，如果唔係凌晨出嚟邊撚個做，平時翻凌晨間都雙工啦，粗略估計大判二判三判都最少食咗$500，連埋交通津貼飯錢當一件$800，請400人買埋物資飯盒加埋book旅遊巴，計少啲，我當出一次show要30萬。

但我地手足一日已經recover返，佢地夠膽keep住咁同我地玩，最好一星期出一次show，一年53個星期，已經用超過1000萬，整多10條隧道，佢地含撚都無味道。

規模夠大
就要更多人清

貼八國聯軍旗：$10/1張
撕memo紙：$1/1張
貼示威者大頭相：$20/張
火燒連環牆：$2000 俾人扣查雙工，縱火坐監+$100000安家費
飯錢有得claim，有旅遊巴接送

有無手足開發大欖隧道

其實維穩費係香港正苦出番
之前都報過果堆乜鬼一国二制研究中心
背後其實都係正苦比錢

不過用正苦既錢都好

最後發現其實姐係我地自己既錢
年年交稅出糧比黑警打鳩我比錢支那人搞事

連儂紅隧

7.21見

愈爆愈大獲嘅話 離全民唔交稅嘅日子就唔遠啦

是撚但啦，反正都係用嚟起垃圾

推

之前細良咪講左
維穩費其實香港自己出 中共一毫子都唔洗出 仲要港共年年上貢
維穩費用其他名義開番條數 根本就無人知

港共正苦好多條數得個名 入面實際做左乜 可以另一回事

簡單打個比如
董事請全公司叫雞，條數開做員工福利-娛樂開支都仲得